鍾意咗一個人4年，但最後都係冇結果

係中四個年我見到一班中三歌唱比賽，當時我見到一個女仔覺得佢好靚，好想去識佢。後來係fb搵到佢，嘗試主動搵佢傾計。

之後大家係FB 傾咗一年計，都未成功約到佢出街，雖然大家係現實中都會因爲社嘅活動而見面，但彼此嘅交流都唔多，而每一次都係我主動搵佢，但每次我都好怕羞。後來我甚至為咗佢而加入咗校內嘅啦啦隊（陸運會果D），甚至被身邊嘅同學笑咗成年，但最後都係得個吉，同佢都係冇進展。

第二年，我因為成績太差而重讀中四，而佢就升咗上黎，而我地嘅關係不但冇拉近，反而拉得更遠，我就讀D垃圾班，而佢就讀精英班，兩者差天共地，而我都因為自卑而冇再搵佢，同年佢同件頭上戴住個飯碗嘅死肥閪一齊咗（頭上戴住個飯碗嘅死肥閪屋企好撚有錢）至於係咪因為錢⋯我就唔清楚。

但我為咗想同佢有更多交流，係第二第三年我都入咗啦啦隊做小丑（第三年仲要柒到喊），同時ff佢同頭上戴住個飯碗嘅死肥閪有散嘅一日。每次見到佢同頭上戴住個飯碗嘅死肥閪一齊個心都頂住。

第三年，佢依然同頭上戴住個飯碗嘅死肥閪一齊，而我開始都自己講係時候放手，我永遠都追唔到佢。只期望快D畢業去新環境，有新開始。

今年，我依然同自己講要放手，仲有半年就畢業，可以有新嘅開始。但係畢業典禮個日，見到佢係畢業典禮台上演講，我先發現自己放唔低，諗返起過去三年我一直同佢跳啦啦隊嘅時光，雖然係柒，佢見到佢清純嘅笑容真係令我好舒服。但一諗到畢業之後冇得再見佢就好心Up。

所以我真係非常羨慕閃電俠嘅能力能夠回到過去
如果我有咁嘅能力，我會回到過去打柒當時毒撚嘅自己，令自己更有自信。（同時打柒頭上戴住個飯碗嘅死肥閪）

得啦得啦 做男人做到你咁廢

冷靜d照下鏡 睇下自己個樣

冇錯我都覺得自己好撚廢

真心覺得自己平凡樣，未至於差到貼地，有18x

佢唔鍾意你,就算你鍾意佢700年都唔會感動到佢

傻仔
揾多十條女，你就會成功拍拖

事實係你連頭上戴住個飯碗嘅死肥閪都不如

所以我好期待新嘅學期

陳俊希？